#: frmCEShareCheatBrowser.TTrainerForm.Caption
msgid "Cheat Browser"
msgstr "作弊浏览器"

#: frmCEShareCheatBrowser.CELabel.Caption
msgid "Processname:"
msgstr "目标进程:"

#: frmCEShareCheatBrowser.Title.Caption
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: frmCEShareCheatBrowser.Author.Caption
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: frmCEShareCheatBrowser.Public.Caption
msgid "Public"
msgstr "公开"

#: frmCEShareCheatBrowser.Score.Caption
msgid "Score"
msgstr "分数"

#: frmCEShareCheatBrowser.Version.Caption
msgid "Version independent"
msgstr "特定版本可用"

#: frmCEShareCheatBrowser.Signed.Caption frmCEShareCheatBrowser.Match.Caption
msgid "% Match"
msgstr "% 匹配"

#: frmCEShareCheatBrowser.btnLoadTable.Caption
msgid "    Load    "
msgstr "    加载    "

#: frmCEShareCheatBrowser.btnAddViewComments.Caption
msgid "Add/View Comments"
msgstr "添加/查看评论"

#: frmCEShareCheatBrowser.lblRate.Caption
msgid "Rate:"
msgstr "评分:"

#: frmCEShareCheatBrowser.btnViewHistory.Caption
msgid "View History"
msgstr "查看历史"

#: frmCEShareCheatBrowser.lblContact.Hint
msgid "For contacting the table owner or site admin"
msgstr "用于CT表作者者或网站管理员"

#: frmCEShareCheatBrowser.lblContact.Caption
msgid "Contact"
msgstr "联系作者"

#: frmCEShareCheatBrowser.miLoad.Caption
msgid "Load Table"
msgstr "加载"

#: frmCEShareCheatBrowser.miViewComments.Caption
msgid "View Comments"
msgstr "添加/查看评论"

#: frmCEShareCheatBrowser.miLoginToSeeMoreOptions.Caption
msgid "Login to see more options"
msgstr "登录以查看更多选项"

#: frmCEShareCheatBrowser.miUpdateTable.Caption
#: frmCEShareUpdateOrNew_1.btnChoose.Caption
msgid "Update table"
msgstr "更新"

#: frmCEShareCheatBrowser.miDeleteTable.Caption
msgid "Delete table"
msgstr "删除"

#: frmCEShareCheatBrowser.miManageAccessList.Caption
msgid "Manage accesslist"
msgstr "管理访问清单"

#: ceshare_frmComments.lblPrevious25.Caption
msgid "Previous 25"
msgstr "上一页 25"

#: ceshare_frmComments.lblNext25.Caption
msgid "Next 25"
msgstr "下一页 25"

#: ceshare_frmComments.btnSend.Caption
msgid "   Send   "
msgstr "   发送   "

#: ceshare_initiaISetup.Caption
msgid "CEShare Initial Setup"
msgstr "CEShare初始设置"

#: ceshare_initiaISetup.CELabel1.Caption
msgid "CEShare community URL:"
msgstr "CEShare社区网址："

#: ceshare_initiaISetup.CELabel2.Caption
msgid "By entering a CEShare URL you will be able to upload and download Cheat Tables from a ceshare server community"
msgstr "通过设置CEShare URL，您将能够从ceshare服务器社区上传和下载CT表"

#: ceshare_initiaISetup.CELabel3.Caption
msgid ""
"Disclaimer: These are third-party servers. They are not owned or maintained by the Cheat Engine project, and no warranty or responsiblity regarding their content is given.  DMCA Claims need to be send to the appropriate administrator of the server who will be reachable by the link in the bottom right part of a cheat table entry\n"
"\n"
"Please contact the respective server owner for further inquiries."
msgstr ""
"免责声明：这些是第三方服务器。 它们不是Cheat Engine项目的所有者或维护者，也不对其内容提供任何保证。DMCA 声明需要发送给服务器或管理员，管理员可以通过CT表右下角的链接访问\n"
"\n"
"请联系相应的服务器所有者以进行进一步的查询。"

#: ceshare_initiaISetup.CELabel4.Caption
msgid "Click cancel or leave empty if you don't wish to use this"
msgstr "如果不想使用此功能，请单击“取消”或留空"

#: ceshare_initiaISetup.CEButton1.Caption
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: ceshare_initiaISetup.CEButton2.Caption
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: frmCESharePublishCheat.Caption
msgid "Publish New Cheat"
msgstr "发布CT"

#: frmCESharePublishCheat.lblTitle.Caption
msgid "Title:"
msgstr "标题:"

#: frmCESharePublishCheat.lblHeaderMD5Text.Caption
msgid "Header MD5:"
msgstr "文件头 MD5:"

#: frmCESharePublishCheat.cbNeedsFullFilrHash.Caption
msgid "Needs full file hash"
msgstr "文件哈希"

#: frmCESharePublishCheat.lblFullHeaderMD5Text.Caption
msgid "Full file hash:"
msgstr "完整文件哈希:"

#: frmCESharePublishCheat.cbUseSecondaryModule.Caption
msgid "Needs secondary modulecheck"
msgstr "需要二次检查"

#: frmCESharePublishCheat.lblModulename.Caption
msgid "Modulename"
msgstr "模块名称"

#: frmCESharePublishCheat.lblURL.Caption
msgid "URL (Optional)"
msgstr "网址(可选)"

#: frmCESharePublishCheat.cbPublic.Caption
msgid "Allow everyone to edit this table"
msgstr "允许所有人编辑此CT表"

#: frmCESharePublishCheat.cbPublic.Hint
msgid "When this is enabled will let EVERYONE be able to edit/replace your table.  So be careful with enabling this and understand that once someone else has modified the table, you will not be able to delete it anymore"
msgstr "启用此功能后，每个人都可以编辑/替换， 因此启用此功能时要格外小心，并且一旦其他人修改了该CT表，您将无法再将其删除"

#: frmCESharePublishCheat.btnPublish.Caption
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#: frmCEShareUpdateOrNew_1.Caption
msgid "Update/publish"
msgstr "更新/发布"

#: frmCEShareUpdateOrNew_1.rbPublish.Caption
msgid "Publish new table"
msgstr "发布"

#: ceshare_permissions.Caption
msgid "Update Permissions"
msgstr "更新权限"

#: ceshare_permissions.lblIDTxt.Caption
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: ceshare_permissions.lblOwnerTxt.Caption
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: ceshare_permissions.mrOK.Caption
msgid "  OK  "
msgstr "  确定  "

#: ceshare_permissions.btnAddUser.Caption
msgid "Add user"
msgstr "添加用户"

#: miCESHARETopMenuItem.Caption
msgid "CE Share"
msgstr "CE 分享"

#: miCheckForCheats.Caption
msgid "Check for mods/cheats for current process"
msgstr "查找当前进程CT分享"

#: miRequestCheats.Caption
msgid "Request and check other requests for mods/cheats for current process"
msgstr "请求获取当前进程CT分享"

#: miLoginToSeeMoreOptions.Caption
msgid "Publish/Update table"
msgstr "登录(发布CT)"

#: miViewAllTables.Caption
msgid "View all available tables"
msgstr "查看所有可用CT"

#: sf.SettingsTreeView.Items.insert
msgid "CEShare"
msgstr "CE分享"

#: lblCEShareLabel.Caption
msgid "CEShare community URL"
msgstr "CEShare社区网址"

#: d.Caption
msgid "Secondary identifier code"
msgstr "二级识别码"

#: btnAllow.Caption
msgid "Allow"
msgstr "允许"

#: header.caption
msgid "This process needs a special identifier to set it apart from others with the same name. To generate this identifier the below code is needed. Do you agree with the execution of this code to generate the identifier?"
msgstr "这个过程需要一个特殊的标识符，以便将它与其他同名的过程区分开来。为了生成这个标识符，需要使用下面的代码。你是否同意执行这段代码来生成标识符？"

#: Error
msgid "Error:"
msgstr "错误:"

#: IRFS
msgid "Invalid reply from server:"
msgstr "来自服务器的无效回复:"

#: SDNR
msgid "Server did not respond"
msgstr "服务器未响应"

#: ceshare_account-f.Caption
msgid "CEShare Login"
msgstr "登录"

#: ceshare_account-lblUsername.Caption
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: ceshare_account-lblPassword.Caption
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ceshare_account-lblRegister.Caption
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: ceshare_account-cbLogoutWhenLoadingTables.Caption
msgid "Logout when loading ceshare tables"
msgstr "加载ceshare表时注销"

#: ceshare_account-cbLogoutWhenLoadingTables.Hint
msgid "When checked you will get logged out when loading a ceshare table. This to prevent malicious tables from using your account"
msgstr "如果选中该选项，则在加载ceshare表时注销你的账户， 这可以防止恶意表格使用您的帐户"

#: ceshare_permissions
msgid "Are you sure you wish to change the owner?"
msgstr "您确定要更改所有者吗？"

#: ceshare_permissions1
msgid "Access has been updated"
msgstr "访问权限已更新"

#: ceshare_publish
msgid "Are you sure you wish to delete this table?"
msgstr "您确定要删除吗？"

#: ceshare_publish
msgid "Table successfuly deleted"
msgstr "删除成功"

#: ceshare_publish
msgid "processname is empty"
msgstr "进程(空)"

#: ceshare_publish
msgid "title is empty"
msgstr "标题(空)"

#: ceshare_publish
msgid "data is empty"
msgstr "数据(空)"

#: ceshare_publish
msgid "description is empty"
msgstr "描述(空)"

#: ceshare_publish
msgid "Thank you, your table has been published"
msgstr "谢谢，您的CT已经发布"

#: ceshare_publish
msgid "No id given"
msgstr "没有编号"

#: ceshare_publish
msgid "Thank you, your table has been updated"
msgstr "谢谢，您的CT已经更新"

#: ceshare_publish
msgid "Please select a cheattable to update"
msgstr "请选择一个可更新的版本"

#: ceshare_publish
msgid "Invalid background update query list"
msgstr "无效的后台更新查询列表"

#: ceshare_publish
msgid "Are you sure you wish to let 'Everyone' overwrite your table in the ceshare system ?"
msgstr "您确定要让 '所有人' 在ceshare系统中覆盖您的CT表吗？"

#: ceshare_publish
msgid "Do you wish to sign this table?"
msgstr "你想合并到现有CT表吗?"

#: ceshare_querycheats
msgid "Contact who?"
msgstr "联系"

#: ceshare_querycheats
msgid "Site Admin"
msgstr "网站管理员"

#: ceshare_querycheats
msgid "Table Owner"
msgstr "CT作者"

#: ceshare_querycheats
msgid "Sorry, but there are currently no tables for this target. Perhaps you can be the first"
msgstr "抱歉，该进程没有任何CT分享，也许你可以成为第一个分享的人。"

#: ceshare_requests
msgid "Requests"
msgstr "申请"

#: ceshare_requests
msgid "Score="
msgstr "点赞="

#: ceshare_fulltablelist
msgid "  and %d more tables..."
msgstr "  ↑有 %d 个可用CT表..."

#: ceshare_fulltablelist
msgid "All tables"
msgstr "所有CT"

#: ceshare_fulltablelist
msgid "Search:"
msgstr "搜索："

#: ceshare_fulltablelist
msgid "Previous (25)"
msgstr "上一页 (25)"

#: ceshare_fulltablelist
msgid "Next (25)"
msgstr "下一页 (25)"
